有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（27）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

因為大家都係粉絲團嘅一分子 希望大家可以用 5-10 分鐘嘅時間填咗下面嘅google form 等我地可以 post 上 IG 同皇上嘅其他 fans 分享吓你鍾意皇上嘅原因同最鍾意嘅一句歌詞

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木
mv 感動上架

百年樹木mv 絕密解碼

張敬軒入紙紅館 準備2019 下半年同樂團開show

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

又就到頒獎禮嘅季節

香港電台十大中文金曲由而家開始去到11月18號接受投票
去到今晚咋未投票快啲去投呀
希望大家可以入下面條link 投票支持張敬軒

希望大家可以集中票源 投天才兒童1985做至尊金曲

Yahoo Asia Buzz Awards 2018 而家起正式接受投票啦
希望大家可以每日都去下面條link 投我地嘅皇上一票啦 記住係每日呀 一部電話每日可以投一次票㗎

仲有希望大家去埋谷撐音樂大獎2018 投埋軒叔

投票項目：百年樹木、缺、天才兒童 1985 、潛水、黃色大門

最後仲有2018 勁歌金曲優秀選第二回
快啲download big big fun 投皇上一票啦

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

Lm

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

早晨早晨

留名

早晨呀

早，我係馬馬

有冇人未投香港電台十大中文金曲呀 去到今晚咋快啲去投票啦

大家都好早起身
而我決定繼續瞓了

咁...我係弔弔！？
好似怪怪地咁

我都決定瞓多陣先 早抖

笑死
你可以叫自己帶帶 苦苦
笑笑有人用咗了

天氣唔錯，我出去跑步先

好健康呀 弔弔

公投
叫我帶帶好定苦苦好
定係你地鍾意弔弔

弔好難打

早晨呀醒醒
做下運動對身體好
始終人到中年，身體都差左好多

的確係！做完運動個人會精神啲
做乜講到自己好老咁

速成係弓中

一於叫弔弔

早晨

早呀

早晨巾b 早晨各位

早晨醒醒

早晨笑笑

做緊咩

準備訓覺

早 留個名

咁早呀今日

水水你好

hihi bb

掛住你 琴晚去咗邊

琴晚訓左

水水早

馬馬子

巾巾

咁早訓 好攰？

好靜

係呀 因為今日要去上堂

上完堂未呀

你唔同我傾計

咩堂嚟㗎

去緊上 4點先放

証明你無追po

傾啊有咩傾

係咪真係有聖誕飯聚

可能

來 快點給我假希望

加油啊千千

讓一切再有假希望

如果有我都想去

等我修練夠就幫大家塔羅

好

放lunch 好眼訓

返工定返學

返工

估唔到今日禮拜日都要返工

唉

愛與你一起 遊戲旅行看戲

我都想呀！幫我抽返隻牌

有無補假㗎

LM

可以呀 你有煩惱嘅時候就pm我啦

無啊我一星期返六日

我見副咩心靈課類似嘅野 唔知咩嚟

你約我就嚟！

人生教練

應該係我記錯

可以玩心事遊戲

將你煩惱絲一剪角色已可改變

約大家22號食譚仔

我都返緊 留名

想見你

未返

生日！

有約

22號唔係多數做冬咩

約咗我地

我會記得見到你同你講生日快樂

我指12月

又有得見到我愛人其一

我初戀

我新歡

我乜都唔係
去趁墟

比你睇下我有幾愛佢
諗起觀人觀戰

影人影相

你有幾愛佢佢就有幾愛你

搵人影燈牌...

我都想

你哋都係想影佢啫

其實你知唔知講緊邊個佢

是否很驚訝講不出說話

即聽

好甜

我要我要

謝謝 但點解冇人架呢道

因為全部迷失表參道

我過嚟陪你啦

找要住的東武 何以竟可迷路

你來東武

好眼訓 做緊野

星期日個個出哂街冇人理

唱呢首

做咩？

Me溫緊書

Dse?

assignment

千千，幫我塔羅plz

下課了

都係final year.... 大學囉

好忙 你呢科有冇試要考

以前DSE三年讀六科
依加一個sem讀六科我屌你

水水

原來你咁大 以為中學

而家睇返都覺得dse好簡單

好似有D有有D無

我都啱啱返完工

1個月後應該無咁忙

最後今晚啦 推吓先

因為大家都係粉絲團嘅一分子 希望大家可以用 5-10 分鐘嘅時間填咗下面嘅google form 等我地可以 post 上 IG 同皇上嘅其他 fans 分享吓你鍾意皇上嘅原因同最鍾意嘅一句歌詞

最後今晚做乜?

師姐

最後今晚收response 啦 你填咗啦

你真係喺東武？

不了

呢度個個都唔後生了

你哋快啲去食嘢

明明有D 13~15

幾個代溝

已填

13-15咁細個

小四升小五嗰個暑假出酷愛

我9 年前最中意佢呢新首O個陣新派台的 yes & no
個陣佢次次出function 都唱呢首 + my way
好多年冇聽佢完整唱一次 yes & no 了

最呢個下 "out" 狗叫咁款

加油 12月考都係？

忙左幾日幾夜，終於得閒上水

係啊

之前唱左

唔係呀 講下笑

有放上嚟？

有

我都收工

初初出填咗 幫推

我都好鍾意佢D R&B

食屋企打緊邊爐

係*

咁正

尾場

溫完書返到去有邊爐食
好warm

唔叫？

我今日都係打邊爐

又肚餓了

好靜啊今日都

你係咪佢呀媽

原來你係我細佬

一放假就冇人理呢度

唔係囉

我一直都在架
廢事係咁問無人 好靜 有乜吹 成個怨婦咁先無乜出聲

我都打緊

Hi sis

唔預我

收皮啦 你同個女人食個靚lunch 睇左兩次戲都唔預我啦

急婦

有幾急

屌我望左幾次都唔覺有問題
失左霸氣

以為係我打錯所以你先打急但望多次又唔係

而家啲人好惡

走先

又走 少人

唉你走

走先

即使你個心係個女人到我都咁愛你架

唔準笑 我呢加嬲緊

我都嬲 一個二個一上水就話走

好多偽毒撚

我真毒

我話我偽毒你地都唔信

原________

又係佢

佢潛到呢

之前sem break佢成日tag我上水

好掛住佢

掛住咪搵人囉

又真係少返人

我頭先食完涮涮鍋

怕羞

個個都烚下烚下

我今年都係final year呀

可以拎軒sticker

聽日得唔得閒？

我都係

放假

有冇人拎咗

玩嘢定真架
同埋個電話係邊個

我WHATSAPP左 無事掛

我都whatsapp咗

好想知典解軒軒要po story學羊叫

我都搵咗

我啱啱先send咗
個no.究竟係邊個呢

我都whatsapp咗
雙tick但未有人覆

等你地消息

在線上緊

應該俾人炸爆部機

覆咗 真係有
佢應該忙死

無off過
我諗緊佢可以點send sticker俾我地
逐個逐個send實有排搞
開group一次過咁send又會洩漏其他人私穩

係咪一定要exact字眼定係差唔多意思都會有？

係咪佢助手嚟㗎

一定係啦
點會公開自己電話

未覆我

係咪真係人手覆咁慘 無得自動sd咩

都係未覆我 已經10分鐘

我都未覆

我9:11 sd
半個鐘啦

未覆我x3
我9:14 whatsapp佢

已經有人係group到sd咗

又有咩grp

我都見

Sticker group

係for sd軒嘅stickers group囉

唔想又自爆多次
早知一開始就唔leave group

好似又錯過d野

無追幾個post又miss咗勁多野

sticker gp係十億年前既事黎

一個禮拜姐 又串人 撩交打呀?

邊到串人

腦魔的禍

我都係 但冇覆

差唔多有一個鐘
無覆我

我收到喇 真係會覆

無覆我

佢都覆咗我

可能晏少少會有呢 我都等左好耐

Yeahhh

有猿人都覆咗我啦

大家好 我返到屋企啦

失望 人黑真係無計

新人lm

1 蚊

$1

岩岩填左
150字唔夠表達我既愛意啊

我未有時間填啊

Good

你開話題就有人理

偽毒可恥

好奇怪 我成日廢咗咁耐 以為會就黎推爆 點知先推到個幾頁

呢幾日都推好慢

你又去咗邊玩

weekend出左街 依加推推推

冇 今日係屋企瞓咗成日

推呀 推到多啲人上水

為咗你 最多遲少少先閂啦好唔好

推～大力推

再推吓先

因為大家都係粉絲團嘅一分子 希望大家可以用 5-10 分鐘嘅時間填咗下面嘅google form 等我地可以 post 上 IG 同皇上嘅其他 fans 分享吓你鍾意皇上嘅原因同最鍾意嘅一句歌詞

我填歌詞個行係咪打錯左粒字 風箏b可唔可以幫我改番

push push

可以

想聽我打左個首歌既LIVE版

好

些些

驪日又要返工

我係到

加油啊 我都要

你地加油呀

再推！

我唔係

你地逼害我

唉 又提起我的傷心事

抒機

你係罪魁禍首

醒醒 打你

又要捱5日

加油呀！訓住教支持你哋

搵錢係為左睇軒叔

一上水就打我 好慘呀我

為咗軒仔我填完啦

訓埋我果份

唔打了 冇心情 聽日好冇？

啱 每日都要靠軒叔過日子

(軒叔tone): 你出去！

為咗軒叔要努力返工

星期六日就過咁快

繼續推呀

諗起聽日返學就心好累

正衰仔

期待星期四

係咪捱到11月30就可以見到佢

why

同問

當你地鼠咁

好！訓完過埋數俾你

都好 我今日都眼訓

出去訓

陣間佢完全封鎖

多謝你

攬住我

冬天就快到了

被人攬嘅感覺好溫暖 可唔可以攬埋我

來吧 圍爐啦

方前來抱抱

見sd sticker條友仲online緊 好慘

無人攬我

攬埋你

少用whatsapp所以唔攞

大家如果佢send 咗stickers 俾你記住要同佢講返唔該呀 佢真係好辛苦

仲有兩日有排佢send 真係辛苦曬佢

到而家都仲未sd比我 不過應該俾人炸緊機 好慘 軒叔咁樣推佢出黎洗唔洗加人工

玩死助手

終於收到stickers啦

我都收到啦

好彩未訓得著

收到了
唔知佢仲有幾多未覆

可以 攬實喵b

都攬埋你

哇好誇張喎你 記住pt嚟咋 俾人屌咪唔撈囉 周街都係pt 佢缺你多過你缺佢呀

早抖 工作順利

佢未send已經講咗唔該

多謝 又係時候瞓覺覺豬啦

GN

早抖啦 聽日唔好唔返學

早晨～

早晨 完全唔想爬起身

早晨巾巾

早晨橋橋

大家早晨

早晨喵b

又到星期一朝早
邊一個發明了返工

王子 又要迫地鐵啦

頂我今朝成個腦係咁loop 呢句
但明明我係返學

岩岩見到有班中學生跑返學

想要sticker
但請問下佢講個fan page 係邊個？
Facebook ? 我send左 ig 其中一個page
但佢未應我 我懷疑係咪send錯左

偏偏又要醒返 面對呢個世界
聽朝又要返工 同時間鬥快

橋橋你今朝有早堂？ 咁早起身嘅

我sd左fb
同埋係要等下 佢應該人手逐個sd

官方定網民自己整果d？
加whatsapp喎 有電話number 係fans page

我估會係我死先

早晨早晨

唔係八婆就係八公

官方啊
我都係wtsapp
但我唔知佢指既fans page 係邊個
Fb ?

係丫 facebook

唉 心情低落添
好唔想返工

軒叔tone: 八婆

我帶左杯面做lunch
可以快速食完之後訓一陣

早呀大家

早晨大家

早晨 幫我訓左幾多個鐘?

好眼訓

好似俾你偷咗 我訓咗4個鐘就自己醒咗

返緊工了？

係呀

最近都冇唱歌喎 好攰？

我訓左6個鐘

應該係話唱少咗 最近都冇人唱了

仲多過我 不過我仲喺床上面

又要返學 又要交asm 又要溫exam

幾時到你唱呀

加油呀

最近個post都冇人了

可能大家都好忙

愈訓愈肥

唔知係忙定係忘

我成日唱你聽㗎喎

又失眠？

應該最近多asm個啲要做

我想講我啱啱照鏡真係瘦咗勁多 有啲返咗中學個陣咁 條褲鬆到就甩

掛住你

圖定老母

ok 我係度

圖

冷淡

早堂呀9:30
好眼瞓

你咪又冇唱

快啲瞓覺啦

你扮咩 明明前晚有

我努力緊架喇 你地又唔唱

我喺道呀

合唱

追唔切

有圖了

你話你試下整石徑既

歡歌真係整唔到 你有冇天籟k歌?

ID 除咗石徑有冇第二首 我同第二個絲打試咗 我發覺啲和音炒炒地車

冇手毛 扣分

咁樣有冇激烈d

歡歌好似改左名做全民卡拉

補返 外加我同隔離肥鬼仔腳毛

你要話你都掛住我

肥鬼仔more?
btw去邊玩

你都掛住我

係呀 整唔到意思係導入唔到個伴唱

做毒撚自己去食飯

分手啦我哋

個鬼仔唔識既?

拖返

唔識

當我兵

唔係啊 你太多另一半 唔夠佢地搶

我講咗好多次靜係要係㗎喎

OK deal

J左
個隻又肥又黑又壯既手
一睇就知強而有力

再加埋入面漆黑一片
簡直係令人有無窮無盡既幻想同慾望

用黑色的燈射著我跟你

公海

像黑色的光不分天與地

愛你

1/10

差啲影埋條底褲

仲有啲肚仔毛
仲有個舊漲漲地既野

其實可以影埋

你又知我有毛

愛你too

怕自爆

成身毛點會無肚毛

胸真係冇

冇人會認得

反而影底褲會自爆

我忍住笑咁上堂

公海你有冇肚毛

我著出面

鳩毛上肚個啲啦

中學雞就乖乖地上堂啦 你睇喵b都冇用電話

唔話你知

正唔正

中你老母
快啲比毛毛圖我睇

快啲影底褲自爆

對毛冇咩興趣

可以加密話我知

下次飯聚入廁所睇

咁你又要我影手毛

好正 扯哂

鬼仔MORE

真。gathering
Mark低先

聽緊你之前個啲

想唔想奶

咁肥都啱？

緊閉b都有興趣？

到底我睇咗啲乜

勁耐之前

想清楚你更多

想 仲話自己白虎
我要奶到你變白虎

快啲叫佢影多啲

軒軒做咩呢個時候上嚟

2年幾 都一樣好聽

放lunch上下水嘛

想瞭解我？

咁你咪成口毛

食咩

Risotto

譚仔

咁高級 你返咩工

你？

純粹鍾意食好西 對抗下Monday Blue

影多d

謝謝 咁你想合唱咩？

肚餓

快啲去食嘢

悶

食飯未啊

食完了

食乜

大快活

南瓜汁雞飯超正

我食點半

頂住啊

係呀 仲有邊度有毛 快d影

係喎 教小朋友 唔貴咩 lunch都食咁豪

有冇推薦 好似冇咩合唱歌識

間唔中一餐唔緊要 平時帶飯

咁晏

加拿大毛啱唔啱

櫻花⋯

食幾耐

想聽手望合唱版

都好 我識扮柏豪

有冇人知軒叔係咪一陣會去8大其中一間呀

ok照殺

其實係1-2
不過12點無人可以出去食

你快樂我就快樂

個post愈黎愈癲

原來緊閉絲係啲咁既人
咁識貨咁識玩

啲位超難入

我喺浸大 希望係啦

Pm我

食兩個鐘？

快啲留tg

你快奶我就快樂

食完返去抖

之前留過

啲細路咁早都未放學啦

求下你留多次 thx bb i love u

有啲返下晝班上晝會比家長的過嚟

好鐘意聽

你一講即留

有冇人知佢今日係咪會去大學拎叱咤個獎？

乜而家仲有分上下午校 以為冇哂

為咗你我會練

係

幼稚園有啲有分

下我以為剩係宣佈

你教咩畫

咁你錄左先 呢首歡歌有

呢首我有錄

小朋友畫 手工嘢

有佢地合唱版？

合唱版？

知唔知去邊間

水彩個啲定咩

好似冇 要自己分

做咩事?

咩都有啲 小朋友自己揀

係呀 但好似有D 炒

每間都會去呀 輪流

扮pakho

咁好難扮喎

佢扮柏豪

我之前都係教教室

教我畫

太高音？

水水好賢淑

咁啱啊

塑膠彩,粉彩同手作仔
試過上堂有小朋友瀨尿

咁又係

係 高音都傻左 你可以去聽下

咁點算

應該會去呀
我諗住去幾間望吓

拖地
另一個小朋友仲同我講: 姐姐, d水彈到我呀

要自己做埋

快啲send比我啦

同埋要洗筆果d基本野 教材等等

細個幾鐘意畫畫

我都試過 佢對波鞋仔濕曬

幾好覺得唱得 今晚我返去唱

好得意

Miss 求教

叫佢阿媽拎條褲嚟接佢 我keep住用風筒吹佢

上面有啦 打少啲j啦眼盲

我都係 本身諗住讀ART

教私人？

咁細個唔著尿片

廁所都係我洗

我知呀屌你
Send圖比我呀

生毛唔好生上腦啦

我又未咁叻 係叻照住畫漫畫

世事

打雜

哇

俾水水唔俾你

已經好好

花生

全職打雜

俾埋我啦

唔好 我好愛你
快啲

Agger

我好想同千千傾計
千千tg係咩

圓圈加一點

會一世捱窮

你好曳

畫個呼拉圈

唔係 都係畫班果類

你太樣衰

Pt呀？

我唔洗洗廁所 仲有5隻貓比我撚

係呀 以前係返PT
依加冇做啦

樣衰無罪呀

所以就冇讀

快D 啦

咁好有貓！

而家教我

六字畫好將它反轉 加個飛碟兒

得罪講句 有

想親眼俾你睇

我都冇再做同art有關既野了

有天才 為何我們 卻是無後半

係咁㗎咩

幾時

你都樣衰gaaaq

上網睇

喂又話gathering

等我返

你唔似人

細個聽好似有啲唔同

快D 返

我都未返

成日人身攻擊我
你好無愛

可能好多個版本

改早機票返嚟

可唔可以join? 群睇

facetime ok?

John

有冇得群facetime

好似有

隨時準備 等call

裸聊

你裸

排骨仔無肉睇

睇骨都夠食

骨感

你都正啦隻腳 幾時有圖

要睇白褲仔

文青白褲仔

要睇短褲仔

係ou見到軒仔
好感動

原來頭先握手嗰個係你

我冇握手
不過頭先軒仔等車個時
佢好近隔離同我say hi

好grape

葡萄死我

勁開心

你就好啦

其實我都係咁啱係ig見到
之後即刻搭車返轉頭
好彩趕得切

好幸運

好幸福

羨慕

單獨俾你睇

冇你份

12月中

Ok

Hi你後面嗰個喳，唔好會錯意

I'M READY

GOGOGO

當年好似有首♀,♂,♀♀,♂♂,雖然我係張敬軒fans但係啲首我係唯一一首會飛

今晚

當你咁都寫到個歌名就知你唔簡單

點解想當年無903大學tour 軒叔會唔會橫掃八大

好大機會會贏曬

去完ou去poly

我又要

而家應該差唔多到港大

點解我唔明既

就係冇屎大

好 而家係咁練緊手望

佢有首歌叫♀,♂,♀♀,♂♂

一齊練

留名待聽

好 同你合唱ok?

你最好聽

Boys&Girls啊

我竟然未聽過囉 愧對軒軒

你地好自私呀

講呢D

Boys and Girls 54:03

我記得了

跳老舞

你都唱

呢度有邊個去叱咤同買咗幾錢

軒叔係咪係poly

千千 880

毅進星 100

走咗啦 去緊hku

應該去緊另一間U啦

忙到就死

我join個chat咋
唱不了 難聽

搭嗲

馬馬忙咩

公海（八婆）

啱啱放學？

走堂摺緊libra

加油

笑死

好似冇訓過覺咁

小太空人？

應該買咗樓梯位

醒醒咁早起身嘅

即係咩

280

唔係

冇得相認

讀咩科

你買乜

做咩事失眠

同水水一樣

IT狗？

好正

有咩心事?

唔係
來生不做it9

得我買左880

冇錢買1500

當做善事

你個邊唔係6點左右咋咩

我都唔知 就係成日都訓唔着

你又無視我

考試冇得去

掛住我

冇

我驚平地好難睇

1月1日都考試？

其實都唔知有幾多時間會見到軒

點解好似次次計個時間都唔同咁

唔緊要啦 本身好鍾意睇叱咤 睇下其他人都好開心 今年應該好百花齊放

可能係

2號考

其實我冇咩睇開 睇精華

今年樂壇好似幾好 好聽既歌都唔少

中學合格得㗎啦

加油呀 出黎做野就有啲掛住大學時期

年年都睇電視追 唔知點解啲頒獎典禮會睇到好感動

係啊！好多高質歌啊今年！

中學

佢中學咋

好少留意其實 真係為軒去

怕醜 要相認了

我第一次睇 有咩要準備

好大壓力？

第一次睇現場咋我都係

受傷的勇氣

俾佢grpmate激到彈起

你又唔嚟

慘豬

1月1聖誕gathering 你倒數去唔去呀？

緊閉絲呀 我12月1號原來要去camp 之前未check清楚日期 可能都要叫其他人幫手買嘢換飛 對唔住呀

我都係！我係嗰啲睇人攞獎會喊嗰啲人
但明明唔關我事

又走數

乜都喊一餐

唉 倒數唔係香港 你地同軒叔倒數得開心啲呀

年尾各大頒獎典禮同四月金像獎都一定會睇 隔住個電視喊真係好白痴
我好容易比熱血堅持同夢想呢幾個元素刺激到喊咗

我都唔想 問返先知12月1號啱啱完camp
仲要冇得請假走

係眼濕濕起雞皮嗰啲感覺

以往都冇睇開 今年一定開電視睇

倒數埋你個份 去邊咁開心呀？

一定要睇

咩camp 學行旅行咁？

我點都出嚟

話係成長營喎 揀學校旅行日

諗起保良局

佢話佢換唔到呀 睇吓上面

岩岩追緊POST 未追到呀

冇照去

都係食吓飯㗎喇？定唱k

咁咪要好早去排隊先會逼到去睇

食飯想食咩

應該唔會好好好多人掛？

sorry我問下朋友幫唔幫到手

G持

應該要一早霸位

咩都得 我咩都食

兩樣一齊得唔得

帶個睡袋去

得

早嘅意思係要幾早

唱K我負責食野

巴打口花花捉到正

咁要幾點去到?

前一日去排定夠早未

食埋你條小玉腿

想聽你唱歌

喵bb

一齊嚟

我未試過倒數 我諗4,5點要霸定掛

買一埋脆香雞翼去

咁又誇張左D

有冇咁誇 問吓塵巴先

怕醜

我幫你去骨

我陪你唱

姐係好似睇煙花咁都要霸定位 唔出奇

直接食手撕雞

要擔定「登」仔喎

我倒數都係放左工食埋飯先去架咋 通常都搵唔到靚位

我地一齊唱

我負責揮瑩光棒

平時我都留係屋企睇電話倒數

今年咪唔同囉 我地一齊倒數
雖然我以往都係 係屋企睇電話

YOHO好遠 你地影張合照比我就ok

咁我負責舉BANNER

我去紮營先

Yoho 兼且咁夜，令我有啲卻步 x2

厚興瑜記？

凳

你都要唱㗎

櫈！！！！
登登登櫈！！！！

我都係 不過去咗睇煙火 好後悔

我舉你

倒數完齊齊食糖水

千千我保護你

我好似仲未喺度唱過
驚嚇親你地

叻 100分

咁依家唱首啦

我唔係舉水水 喵b唔該你

其實我都好遠

咁你肯唱未？

有通宵車呀

你地有幾多人去呀
我考慮下

同意

暫時好似5個左右

擇名

唔好
我喉嚨痛，而家連唱ABC都走音

太重 舉唔起

又眼殘

等我好返先

睇醫生冇用？

一出到黎,見到個個都一字尾二字頭,我就

2.喵喵

幾重我都舉

二字頭至中

你就咁普通睇西醫？

3. 王子

喵b搞事

笑死而家先睇到 梳

未好返晒

姐是點 得我一個 ?

但有冇好啲啊？

唔係呀 我指佢唔喺入面留名

你係咪又屎忽痕呀？

推呢個

好返啲啦，至少今日講到嘢

梳囉

不要再說了

SAME HERE

請問呢個係做咩事

好亂 SOR

就快1000

唔緊要 遲啲再整合就可以了

我係喵喵

咁遲先去睇 做咩唔請假休息吓

我draft左係電話 放心

下次打你patpat

你係千千

咩咩事

我最鍾意打人屎忽 是咪隻揪

我係笑笑

好 出嚟隻揪

我有好多個名
我叫風箏 譚仔 橋橋 大橋 好大條嘆息橋

我成日都覺得軒叔啲鼻影打得好重手

出嚟啦 龍龍！

夾萬鼻 係要打重d

你係千千 我知

白褲
呢個先係重點

龍仔係咪會幫我手一齊打你

一定係見到我地嘅情意結

有mon post 有mon post

死啦 好似係

睇落好高

我去開新post 先

呢個身高我ok

其實我個名唔知點整短

好想睇龍仔發脾氣 我成日聽佢講野聽到大笑

我係醒醒

好靚仔...不過今日要忍手唔打